識搵一定係搵暖男做男朋友

識照顧人嘅男仔真係好正
好似我男朋友咁
1.識煮飯會做家務(仲話結左婚之後佢煮飯都冇問題)
2.我喊果時會幫我抺眼淚，喊到佢成件衫都係口水鼻涕都唔介意，仲幫我拎我抺完鼻涕嘅紙巾去扔
3.會幫我洗底褲
4.從來唔會發我脾氣
5.一齊跌落地會好緊張問我有冇事先
6.明明自己都凍，但就除件褸俾我著
7.我攤喺度睇電視叫佢餵我食野，雖然把口話我懶但都會餵
暖男喺香港都有市場架未一齊之前聽佢講野已經覺得佢係一個好溫柔嘅男仔

夜啦 去發夢啦

暖你媽個閪！

美極？

你老豆都唔會咁對你啦

小xxbb

你需要一個奴隸

暖(靚仔)男

得罪一問 你係咪殘廢

照下盆水先啦

咪咁啦屌你

遲早開你ball ,發起火上黎你跑都黎唔切

咁似我

比人當狗
我暖佢冷

小美麗bb

暖你老母男咩 咪即係又係公主病

其實我做錯啲咩
好似我咁識得珍惜男朋友嘅好唔好咩

點解你會知我連登ac嘅